有無人覺得今次通識DSE根本係問卷調查黎

屌你明明係自己搞DSE出黎玩撚死啲學生，
轉個頭走去問我份卷個Source支唔支持
“啲人考試係為咗前途”呢個睇法。
屌你唔通我讀書真係為咗學嘢？
搵食啫 犯法呀

子華神叫咗你唔好濫用金句阿

咁我用返考評局啲金句
見鬼勿O嘴
潛水怕屈機

Eaa 勁到原作者都無諗到既野佢吹到出黎

撚狗咁撚